元朗廣場IT人請入！！

有無手足可以利用一個元廣入面部大電視，大家企到好悶想搵野睇下❗❗❗

各位手足
萬事小心

當IT人係黑客？？

假膠大家唔好覆唔好再推

你提供到ip咪有人幫你試下

push